有無人明唔識講野嘅痛苦

成日口疾疾，無話題

i know that feel

明
咁你明唔明搵唔到人講野既痛苦？

你咪同我講緊野

Same here

明明諗好想講乜但係開口著脷

有時間不妨去書店買多啲唔同類型嘅書睇，未雨綢繆，裝備下自己，咁就多啲話題啦。當然亦都可以睇下社交書啦

有冇人明唔識主動開話題嘅痛苦 被動嘅我撞著啲都係被動嘅就好尷尬

但係如果人地開左個話題我就可以同佢好好傾

你又覆得咁快嘅

社交書好似好廢咁

真毒

偽就唔會流連咁多登啦

揾個外向啲嘅咪得

我明 我真係明

哩個世界無唔識講野的人
只有唔夠膽講野的人

事實證明真係諗唔到點應

同埋唔識開，一開成日變咗審犯咁問

仲要把聲好無神氣好

難聽

真係唔識
以前都仲以為自己只係唔夠膽
但越大就發現自己表達能力比一般人差好多
你要我一輪嘴有條理講幾十句有用既野真係做唔到
好多時寧願用寫野表達

尤其講故仔 評論 描述一樣野呢d

我打字/寫野一定好過面對面講野

same ar
好多人讚我寫野有條理
但講野真係1999

無人明我唔想講野既痛苦，同唔熟既人可以極少出聲，但就係唔鐘意講野

但無奈呢個世界係靠把口溝通
有時一堆人講得好開心 自己係側面淨係可以應幾句 其實都幾不是味兒

無口才真係輸一世

明白

我寧願放棄其他天份換口才
理解能力 思考能力係現實無撚用

A : 咦,你行街呀?
我 : 係

其他人會補句係,我今日放假呀之類,會駁長少少
但我真係冇咩心機講咁多

臭雞

唔識點搵話題

我

點止
正常比較傾得果d
係啊我去左邊到邊到
我發現呢....點點點... 同埋.... 下次...點點點
最後再
係wor 咁你有無去過XX

無限延伸

覺得自己講既野好無聊，講完會dead air，寧願唔講

I know that feel…

橙

I know that feel bro

有咩慘得過地鐵撞到條女
跟住佢勁辛苦咁搵話題撩返我轉頭